# Mòdul 2: Què és la participació digital?

lorem ipsum

XXh


- [Objectius del mòdul](#objectius-del-modul)
- [Requeriments](#requeriments)
- [Resultats d'aprenentge](#resultats)
- [Sessions](#sessions)
	- [XXXXX](#sessio-1)
	- [YYYYY](#sessio-2)
	- [ZZZZZ](#sessio-3)


## Objectius del mòdul
- Conèixer quins són els espais de participació existents
- Conèixer quins són els mecanismes digitalls que tenim per incidir en la nostra comunitat
- 


## Requeriments

sdfjaskdjfksf

Material de reforç

-



## Resultats
Al finalizar aquest mòdul, les participants podran:
- 
- 

## Sessions

-----

### Sessió 1
### XXXXX
En aquesta sessió introduïrem els conceptes clau sobre

#### Necessitaràs...


#### Detall de la sessió


| Activitat | Temps | Descripció | Materials i recursos | Resultats esperats |
| --------- | ----- | -----------| -------------------- | ------------------ |
| Introducció | 10 min  | |  |  |
| Treball | 35 min | | |  |
| Tancament | 10 min |  |  |  |  |


------

### Sessió 2
### YYY

#### Necessitaràs...


#### Detall de la sessió

| Activitat | Temps | Descripció | Materials i recursos | Resultats esperats |
| --------- | ----- | -----------| -------------------- | ------------------ |
| Introducció | 10 min  | |  |  |
| Treball | 35 min | | |  |
| Tancament | 10 min |  |  |  |  |

------
### Sessió 3
### ZZZZZZ 

#### Necessitaràs...


#### Detall de la sessió

| Activitat | Temps | Descripció | Materials i recursos | Resultats esperats |
| --------- | ----- | -----------| -------------------- | ------------------ |
| Introducció | 10 min  | |  |  |
| Treball | 35 min | | |  |
| Tancament | 10 min |  |  |  |  |

